唔要爛腳既大叔下一句係咩

你講爛gag啊

黑人問號.jpg